點解曼聯比7弟㩒住打

半場都過唔到